連仔你好 我㩒左忘記密碼冇收到email去我後備電郵

連仔我想重設密碼 上星期六搞左
到依家都未有email 搵埋垃圾郵件都冇
請問可唔可以幫我搞搞佢